[年經] 中秋你注定一人

但願人長久,千里共嬋娟?
關我啲毒撚咩事

有冇巴絲同我一齊留守連登?
between 中秋節快樂

利申 網上圖片
利申 真毒

打算訓足一日

利申: 廢青毒撚

利咁撚多申做乜撚

hi 米奇

今晚八點開始點名！！！
Btw而家仲有無點名post

今日特別連登特別快

又無人約 又無朋友 唔訓有咩做

曾志偉 變咗做米奇老味

好似等緊你開點名post

廿幾年都咁過
習慣左啦

開咗啦 驗眼啦樓豬

志偉哥同米奇唔係同一個人咩？

屌 又好似係

可以開返個 post [毒左廿年你問我答]